[腎仔fans] 黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

有冇人鐘意周國腎？ 紅唔起真係好唔開心

你個名

誰也沒名沒姓

代表了並無什麼至死不渝

真心覺得佢cover月球上的人好聽過E神

夜了 睡了三十秒

唔覺

推銷員之死

極好

自問曾經 憧憬 留低此地看星
無奈我 未得到被邀請

沒有找到出口出去也好

Hallo巴打

講得無錯

床邊大家不知所措 呢首最愛

聽時空就發覺自己曬咗好多時間

配埋個原唱MV

那幾天熱戀

一個人平衡時空怎去面對 一個人去旅行中

美好雖然短

美好係個好仔黎

要放得開 愛是注定這生令你死去活來

巴打 我一個人去旅行都聽時空 先覺得唔應該再嘥咁多時間 係應該要做自己想做嘅野
Btw, 你個名

如若全世界一天一點變壞

點解紅唔起